{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 코지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 予約の際はドミトリーは1人基準で、スタンダード、デラックス、VIP客室は2人基準です。 1人追加の場合は追加料金が発生し、当日現地にて現金決済をお願いします。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "ドミトリーの予約は何人基準ですか？",
            "answer": "予約の際はドミトリーは1人基準です。"
        },
        {
            "question": "スタンダード、デラックス、VIP客室の予約は何人基準ですか？",
            "answer": "予約の際はスタンダード、デラックス、VIP客室は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "1人追加の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1人追加の場合は追加料金が発生し、当日現地にて現金決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情による変更によって不利益が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 374
    }
}